點睇1310 香港寬頻

而家11.360 係咪唔多適宜高追，定係仲有得升？

電訊股得佢有呢個升幅

應該聽日又破頂

其實有冇支持

近排好似有收購同人事變動

Push!!!

pish

hkbn出手搶hgc客
聽日爆升

又黎

公司有co owner 就派彩 月尾要回一回

上年7.79果陣買入12500股
好彩果陣跌一跌我都無放
宜家用嚟收息

頻頻

睇好今日突破12蚊

月尾先入貨？

8個幾個陣走漏眼，而家超級後悔

高息增長股 幾時入都得啦

算唔上高息掛.....

2019派$0.8 2020 target $1 自己計

有性趣轉會去呢隻